各位熱愛警察既連登仔可唔可以入黎祝福呢2位阿蛇平安冇事

未知真定假 不過想收集定大家既祝福
💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡

網上流傳一條交通意外影片
一部的士撞到兩名交通警
兩名交通警情況危殆
請大家集氣🙌🙌

的士手足respect

没事兒 没事兒
香港公安邊有死得咁易

車傷勢如何？

無可疑

祝下次係Strike